唔洗講咁多 到時一定一街iPhone X

睇死你班連登仔踩黎踩去到時咪又係買